你地渣車停燈位嘅時候係格離架巴士上有細路女同你揮手

你會唔會同佢揮手

頭先渣羊有個細路女同我揮手 我同佢揮返手 佢個笑容真係好甜

咁如果有個婆婆對住你舉中指呢 佢都仲笑得好甜 你會點回應佢呢

唔理佢

好尷尬

細個搭校巴都好鍾意亂鳩咁同人揮手

咁人地有冇同你揮返手

會微笑點頭

巴打仔一定好靚仔

巴打你一定好靚仔

柒碌一名

會露條J比佢睇

唔好咁最小有細路女同你揮手

你渣過車未

其實都見過20幾歲女仔點頭
不過係鬼妹

試過
然後仲揮左好耐 揮揮下個保母望埋過黎

睇下咩時候啦 如果係早上嘅話冇咩問題嘅 如果深夜嘅話就咪亂嚟喇

細個坐校巴食緊包薯片俾隔離車揮手 打開窗請佢食